其實多唔多人覺得香港已經係無得救/唔值得救？

我 但想食花生睇佢點收皮

我地有泛民幫大家爭取民主，點會冇得救，都爭取左幾十年啦

幾廿年來香港人好多野都做錯咗
今代年輕人就受罪
而今日年輕人就反而用佢地既鮮血
換上一代可以走佬

所以要攬炒